11月24號，區選投票日，記得投票！

多你一票 其實已經好多

push
btw, 唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

(代POST)【本土X國際戰線】鍾庭耀發起全港大型民調及公投

眾籌傳送門﹕

又推唔郁